［極緊急］嶺南罷課要人呀！！！！！

元朗恐襲事件過咗而家一個月， 除咗淨係識射波比教育局， 學校仲做過啲咩？上次鄭國漢口口聲聲應承同學話會盡快召開校董會特別會議，而家又走數。

一昧譴責暴力，但對何君堯公然支持白衣暴徒、死亡恐嚇異見者視若無睹。依D唔係虛偽，唔係雙重標準係乜嘢？

係呢個時刻，校方竟然對於極權殘害香港市民、甚至係自己嘅學生嘅情況下仍然無動於衷，更加對被指涉及元朗恐襲既敗類校董何君堯一再姑息！

面對校方無為，極權打壓，我地只能自救。

香港已失常，荒謬成日常。面對學校冇好好保護我哋，面對警暴，我哋已經冇辦法再正常咁樣想過我哋平時嘅生活，我地唔可以再扮冇野發生咁繼續上堂。

我地希望一齊傾下同學對罷課既想法，例如罷課既形式、長度、手法。沒有大台、民主決策；然後一齊籌備，9月開學不開課。

距離新學期只是剩下數日，時間好迫切。我地好想知道大家對罷課既意向，你既意見會影響到罷課搞唔搞得成/點搞，極重要！麻煩大家花少少時間填下佢，再share俾身邊既嶺南同學，搞唔搞到，睇大家喇！

罷課意向調查：

嶺南抗爭資訊發放：

仲有仲有，其實除左罷課要人，籌備都要人，如果唔介意幫手，請pm我。

五大訴求缺一不可

團結克難光復嶺南

罷佢老味

推

推到全校見到

推到全校見到
唔係我含撚都唔掂

由每個系開始

會呀
會聯絡每一個系嘅莊

但唔係每個系都有莊

pish

要人呀屌 22號集會果日竟然有人經過都唔行埋黎聽下
原來嶺南全L部人都係鍵盤戰士得把口
全部人都要出嚟呀！！！！！
你唔行出嚟點傾呀？點民主呀？
學生會選舉竟然係因為唔夠票數而落選 笑死人咩 票都唔投 做夠港豬未呀？？
光復香港 時代革命！！！！！

罷罷罷

push

大家唔好再做嶺豬

嶺南人罷課

幫推

Bba bss罷 其他就會跟

fm幫推

pish！

幫你推

Pushhhhhhhj

想問下有無搵宿生會?
已畢業唔太清楚今年有幾多宿生會CANCEL HALL CAMP?

一齊罷課啦

無限期罷課

piah

各位嶺南人企出黎

推呀！

目標對準何君堯

Pushhhh

G持學生

我要真普選！

舊生 幫推